低成本，文宣貼紙方面，大家跟住做

大家平時做文宣，用開A4貼紙
用完嗰層4A膠面底紙唔好掉
好有用
整成一個文宣貼紙
可以即貼即走
只係需要A4紙+膠紙+膠面底紙就可以
係屋企整定
-
搵膠面紙比較麻煩
建議用4A紙，將文宣分成2份或者4份，然後貼喺底紙上面
為咗避免有人用界刀，界爛，建議喺紙後面再加雙面膠紙

推

推唔郁

有用！

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

幫推

Push

堆

gogogo

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

下次留返先

口罩就係流動連儂場

Thx

小心唔好畀人僕到就得

Pushhhh

準備工夫有啲多不過可以減少逗留時間，推

我記得好撚耐以前有樣野叫貼紙簿，依家仲有冇架

push

A labels 8蚊15張
240 = FULL size
219 = HALF size

正

pusg

一款我都做過測試，不過佢層黃色底紙比較粗糙
用得耐，有啲連黃色底紙都搣爛埋
不過如果你用得OK，都冇問題
最好搵一款比較滑啲質地好啲既底紙，強力膠紙都冇問題

搵唔到A4貼紙

膠面底紙 邊度可以得到？

你試咗先囉，黃色呢個底紙
你可以將A4文宣，分成四份，貼落黃色呢個底紙到

細本，變成一本文宣簿，去到邊貼到邊
去到扶手電梯，都貼到
根本冇人知你揸住啲文宣

如果A4 size嘅底紙
建議用半張紙文宣

因為要確保膠紙能夠癡到邊邊位

如果想整張A4文宣，就要有更加大張嘅底紙
不過拎出街就會好麻煩😂

我搵咗呢款，

-
-
不過唔係好建議用
因為底紙分開咗，用完一次就收皮

-
-
我依家係會喺後邊癡膠紙
不過好浪費時間
但可以重複用好多次

我覺得癡白膠漿上去，再貼A4紙係後邊，都可以
不過我未試過
因為呢個底紙都好薄

有巴打話俾我聽
佢個正名

建議直接去買可能仲好

覆咗啦，留意個post

放到入機print咩

文具店會唔會有？

我諗呢個唔需要放喺printer
佢只要用晒啲貼紙就可以
只係留返張黃色嘅底紙，然後不停重複用

唔知啦，我搵咗幾間都冇
你上網查下佢資料
可能上網訂，會有😂😂

放到
碳粉機都得
set番岩paper size同較好paper tray is ok

我prefer 每次出街袋一兩張
可以棄裝

GoodGoodGood

推上去呀!!!

問題呢隻貴過一般A4好多，做文宣唔化算
文具鋪應該有隻貼紙簿買
入面一層黃色滑面方便d人儲貼紙
用果隻應該好過樓主用膠面file

File係我另外加上去嘅姐
等底紙可以耐用啲
費事屈得多，層底紙好快報銷
我自在，有滑面層紙，無限次使用

黃色嗰張你搵，當然最好
我去文具舖搵唔到
搵到，我都唔洗兜咁大個圈

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

PUSH

好似幾好

我唔醒起咁用 掉左好多張

推！快！靚！正

隨時都痴得 得咗

全民民宣啊

用呢種方法，又快靚正
因為膠紙痴得實，撕紙狗難撕
記得係背後加雙面膠紙

其實張黃色底有咩作用

你試吓癡張膠紙落去，膠面嗰度，就會明白

好醒

幫推下

唔係好明

屋企準備咗先
然後拎出街貼

大前提，要有層膠面底紙先
底紙通常都係白色/黃色

明唔明？

都

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我都諗左好奈，班走狗成日凌晨撕，不如番工就貼放工就收番

我都未放棄，一係整細張啲去貼，再加自拍神棍貼高啲

呢個方法唔駛逐張上膠水
風險無咁大

開心大發現

我係係逃寶到買

恭喜

721831

吾見人 打死人

其實我想講可以用膠紙駁定晒d A4紙到時攤開佢一大幅貼上去唔使慢慢一張一張痴

做個測試好喎

Pushhhhh

Pish

好文要推

File都得啦係咪

梗係唔得啦😂，File係方便自己收埋啲文宣
一係整一本貼紙簿

幫推有用po

唔係叫離型紙咩
但唔太清楚香港邊道有

推返上黎

睇怕都係淘寶有得賣
我都唔知街鋪邊度有得買

其實我都唔知叫咩名
都係靠你哋話俾我聽

玩開紙膠帶
之前都係淘寶買

再再推

應該剩係得淘寶有得買
當然最好係街鋪搵到
離型紙
A4 同A5 size， 自己簡
有單面同雙面選擇

例如，
用A5 size離型紙，大張少少文宣，可以用file裝住

離型紙對接，變成一本文宣簿，專貼細文宣
行到邊貼到邊

即貼即走

Up

普通膠file都得？或者放樂譜嗰隻
不過文宣嘅size要細啲

最好用夾呢一款
變成一本書咁
用有膠File呢個，拎出嚟會好麻煩

細size啲嘅話，將啲離型紙，對摺成簿仔咪得囉
方便收埋

細簿仔既，File都唔使用

咁都叫低成本，我連墨水錢都出唔起

你去影印張貼紙，成本貴過人A4紙好多
印一張A4，唔使一蚊
再剪開兩三四份
屋企有打印機，印淺色啲囉
再唔係喺公司印🤷🏻‍♂️

Tui

梓樂 我們沒有忘記你

幫你推下

有用, 推!

PISH

值得分享

唔錯

係

我日日係地鐵巴士貼

有無黃印刷店介紹可以印貼紙

Pushpush

Tuiiiii

印

支持

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

買一萬張A5 貼紙都係$900
諗住每日係公司印幾廿張袋定係袋，隨時可以用

仲淘寶🙃？

香港訂要4千，仲要係大陸寄黎
淘寶9百，又係大陸寄黎

完成品
文宣簿，可能叫貼紙簿仲實際
用咗A5 size

有冇圖

咩圖先
J圖要吾要

淨係要j圖

好方法

梗係貴啦
去淘寶買離型紙，自己整算啦
香港離型紙都係淘寶貨，所以冇得揀

文宣圖自己搵喎
貼紙成本好大，兼好快俾人收皮
你咪搵張，似廣告嘅文宣咪得囉

開心share

要多啲貼紙師！

推，一直做緊貼紙師

人人都可以文宣師